{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/am-pyeongcang.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "AM 호텔"
    },
    "text": "AMホテルは平昌オリンピックプラザからたった1.3km離れた快適な宿で、スキー、ハイキングなどのアクティビティを楽しむのに最適な位置にあります。 このホテルはすっきりとしたモダンな設備を備えており、旅行者に快適さを提供しています。 Wi-Fiと駐車場は無料で利用でき、客室には洗濯機、薄型TV、バルコニーが備わっていて便利な宿泊ができます。 バスルームにはウォッシュレットと無料の洗面用具が提供され、利便性を高めています。 また、追加料金を支払うとビジネスセンターやランドリー施設など、さまざまなアメニティを利用でき、スタッフは現地情報を親切に案内してくれます。 アルペンシアクロスカントリーセンターと大関嶺羊牧場はホテルからそれぞれ約3.7kmと5km離れており、龍平リゾートウォーターパークと龍平ゴルフクラブまでの距離も約5kmです。 最寄りの襄陽国際空港は約64kmの距離に位置しています。 AMホテルは平昌の中心部から43km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで行われます。 当ホテルはモダンな雰囲気を誇るバー/レストランで朝食を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "AMホテルはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "AMホテルは洗濯機、薄型TV、バルコニーを備えています。また、バスルームにはウォッシュレットと無料の洗面用具が提供されています。"
        },
        {
            "question": "AMホテルでは無料のWi-Fiと駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、AMホテルでは無料のWi-Fiと駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "AMホテルの周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "AMホテルの周辺ではスキーやハイキングなどのアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "AMホテルから平昌オリンピックプラザまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "AMホテルは平昌オリンピックプラザからたった1.3km離れています。"
        },
        {
            "question": "AMホテルの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "AMホテルの最寄りの空港は襄陽国際空港で、約64km離れています。"
        },
        {
            "question": "AMホテルからアルペンシアクロスカントリーセンターや大関嶺羊牧場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "AMホテルからアルペンシアクロスカントリーセンターや大関嶺羊牧場までの距離はそれぞれ約3.7kmと5kmです。"
        },
        {
            "question": "AMホテルから龍平リゾートウォーターパークや龍平ゴルフクラブまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "AMホテルから龍平リゾートウォーターパークや龍平ゴルフクラブまでの距離は約5kmです。"
        },
        {
            "question": "AMホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "AMホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "AMホテルではビジネスセンターやランドリー施設などのアメニティを利用することができますか？",
            "answer": "AMホテルでは追加料金を支払うとビジネスセンターやランドリー施設などのアメニティを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "AMホテルのバー/レストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "AMホテルのバー/レストランでは朝食を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 558
    }
}